{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041543",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72916&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평남이섬스텔라신축&풀빌라"
    },
    "text": "リバービュープールビラは、部屋ごとに個別プールを備えているところです。ここでは大切な人と一緒に思い出を作るのに理想的な空間を提供します。 周辺には南怡島、加平船着場など様々な観光地があり、豊富な旅行を楽しむことができます。入室時間は5:00、退室は20:00以降です。客室は禁煙で駐車可能です。客室内には個別プールがあり、利用料は50,000ウォンです。プールは24時間利用可能であり、ぬるま湯を維持しています。宿泊日の1日前に事前予約が必須です。客室内では海産物、肉類、天ぷら類の調理が不可能であり、電気グリルのレンタルが可能です。 バーベキューは客室内で個別的に可能であり、レンタル料は20,000ウォンです。外部利用施設及びアメニティは、運営状況によって変更されることがあります。定員以上の宿泊や外来訪問客の入室は不可能であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理も不可能です。ペットの出入りと未成年者の同伴は不可能であり、火災発生の危険性が大きいものの使用も禁止されます。ゴミは分別し、指定された場所に出してください。オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "リバービュープールビラはどのような施設ですか？",
            "answer": "リバービュープールビラは、部屋ごとに個別プールを備えた宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "リバービュープールビラの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "リバービュープールビラの入室時間は5:00で、退室は20:00以降となっています。"
        },
        {
            "question": "リバービュープールビラの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、リバービュープールビラの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "リバービュープールビラの客室内には個別プールがありますか？",
            "answer": "はい、リバービュープールビラの客室内には個別プールがあります。利用料は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リバービュープールビラのプールは何時まで利用可能ですか？",
            "answer": "リバービュープールビラのプールは24時間利用可能です。ぬるま湯を維持しています。"
        },
        {
            "question": "リバービュープールビラのプール利用には事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、リバービュープールビラのプール利用には宿泊日の1日前までに事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "リバービュープールビラの客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "リバービュープールビラの客室内では海産物、肉類、天ぷら類の調理は不可能です。ただし、電気グリルのレンタルは可能です。"
        },
        {
            "question": "リバービュープールビラでバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、リバービュープールビラでは客室内で個別的にバーベキューが可能です。レンタル料は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リバービュープールビラではペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、リバービュープールビラではペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "リバービュープールビラでは未成年者の同伴は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、リバービュープールビラでは未成年者の同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "リバービュープールビラの客室料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、リバービュープールビラの一部の客室料金はオンシーズン中に変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "リバービュープールビラのプールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "リバービュープールビラのプールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 599
    }
}